一通碎股買賣問題

一通碎股落盤嗰度入完價錢同數量，交易記錄版面會寫住「待掛」，即係未實際掛到牌？

原本以為係個價set得唔夠低，試過set低過完整一手嘅幾個價位都仲係keep住「待掛」。究竟一通要點樣先可以成功買賣碎股？ 有冇高手可以指教下

用即入先會入到

賣低5格

如果想放呢？即放冇價睇，如果最後成交價差成10個價位咪大件事？

有價 多數都係低幾格